<products>
    <product>
        <category-id>916</category-id>
        <category-name><![CDATA[]]></category-name>
        <title><![CDATA[Virtuvės kriauklės sietelis PXCL nerūdijantis plienas, 110 mm]]></title>
        <title-lv><![CDATA[Virtuves izlietnes sietiņš PXCL nerūsējošais tērauds, 110 mm]]></title-lv>
        <title-ee><![CDATA[Köögi valamu kurn PXCL roostevaba teras, 110 mm]]></title-ee>
        <title-fi><![CDATA[Keittiön pesualtaan sihti PXCL ruostumaton teräs, 110 mm]]></title-fi>
        <long-description><![CDATA[Unikalus dizainas: kriauklę sukurtas taip, kad būtų dvisluoksnis viduje ir išorėje, pasižymi itin atsparia korozijai, lengvai valo. Tai nėra lengva nukristi ir atsparus vandeniui. Plačiatikis taikymas: Šis kriauklumo nutekėjimo rinkinys apima koštuvą ir kamštį, kuris gali sugauti maisto šiukšlė, kad išvengtumėte jūsų vandentiekio užsikimšimo kaip košimo ir vandens laikymą virtuvės krepšelyje kaip štampą.<br><br>Universalus „Fit“: kriauklės kolekcija puikiai tinka 110mm-114 mm kriauklės dydžiui. Mes rekomenduosime 83-90 mm kriauklinio lizdo skersmenį. Įsitikinkite, kad šio kriauklės rūšiavimo kištuko skersmuo ir jo guminis žiedas yra toks pat, kaip ir anksčiau. Lengva įdiegti: kriauklės viršuje ir apačioje yra minkštas ploviklis, jums reikia tik pasukti varžtą, kad užbaigtumėte montavimą. Moneta, kad pasuktų varžtą, taip pat gerai. Aukštos kokybės Šis virtuvės kriauklinis koštuvas yra pagamintas iš nerūdijančio plieno ir PVC, niekada rūdys. atsparumas korozijai.<br><br>Spalva kaip parodyta <br><br>Kiekis pristatytas: 1 gabalas]]></long-description>
        <long-description-lv><![CDATA[Unikāls dizains: izlietnes sietere ir izstrādāta, lai būtu divslāņains iekšpusē un ārpus tās, ir super korozija izturība, viegli tīrāms. Tas nav viegli nokrist un ūdensizturīgs. Plaši pielietojums: Šis izlietnes noteces komplekts ietver sietu un aizbāzni, kas var noķert pārtikas gružus, izvairoties no jūsu santehnikas aizsērēšanu kā sietu un ūdens turēšanu virtuves grozā kā aizbāzni.<br><br>Universal Fit: Izlietņu kolekcija ir ideāli piemērota izlietnes izmēram 110mm-114mm. Mēs ieteiks izlietnes kontaktligzdas diametru 83 - 90 mm. Lūdzu, pārliecinieties, ka šī izlietnes sieta spraudņa diametrs un tā gumijas gredzens ir tāds pats kā iepriekš. Viegli uzstādīt: izlietnes augšdaļā un apakšā ir mīksta mazgātāja, jums ir nepieciešams tikai pagriezt skrūvi, lai pabeigtu uzstādīšanu. Izmantojot monētu, lai pagrieztu skrūvi, ir arī ok. Augstas kvalitātes Šī virtuves izlietnes sietere ir izgatavota no nerūsējošā tērauda un PVC, nekad rūsa. Korozija pretestība.<br><br>Krāsa, kā parādīts<br><br>Piegādāts daudzums: 1 gabals]]></long-description-lv>
        <long-description-ee><![CDATA[Unikaalne disain: uppumiskoormus on mõeldud kahekihiliseks nii seest kui väljast, on superkorrosioonikindlus, lihtne puhastada. Ei ole kerge kukkuda ja veekindel. Laiapõhjaline rakendus: See põhjakuivenduskomplekt sisaldab tüve ja stopperit, mis võib püüda toiduprügi, vältides oma plommimist tüvena ja hoides vett köögikorvis stopperina.<br><br>Universaalfilm: uppumine sobib suurepäraselt 110mm-114mm uppumissuuruseks. Soovitame vajula läbimõõtu 83 - 90 mm. Veenduge, et selle põhjatrüpti ja selle kummirõnga läbimõõt oleks sama, mis enne. Lihtne paigaldada: põhja ülaosas ja põhjas on pehme pesu, vaja vaid kruvi, et paigaldus valmis saada. Mündi kasutamine kruvi keeramiseks on ka ok. Kvaliteetne see köögi põhjatugev tüvi on valmistatud roostevabast terasest ja PVC-st, mitte kunagi roostetama. Korrosiooniresistentsus.<br><br>Värv, nagu näidatud<br><br>Kvantiteet: 1 tükk]]></long-description-ee>
        <long-description-fi><![CDATA[Ainutlaatuinen muotoilu: Alleaski on suunniteltu kaksikerroksinen sisä- ja ulko- ja ulko-osa, on superkorroosionkestävyys, helppo puhdistaa. Ei ole helppoa pudota ja vedenpitävä. Laajasti sovellus: Tämä pesualtaan tyhjennyssarja sisältää siivily ja tulppa, joka voi tarttua ruokarokkoon, joka välttää putkit tukkeutumista siivivenä ja pitää veden keittiökorissa tulppana.<br><br>Universal Fit: Niittämättömät pesulamallistot sopivat erinomaisesti 110mm-114 mm:n pesualtaakoon. Suosittelemme pesualtaan pistorin halkaisijan 83 - 90 mm. Varmista, että tämän pesuallaspistokkeen ja sen kumirenkaatin halkaisija on sama kuin ennen. Helppo asentaa: Alakannan ylä- ja alareunassa on pehmeä pesuaine, sinun tarvitsee vain kääntää ruuvi asennus loppuun. Ruimen kääntämiseen kolon käyttäminen on myös ok. Korkea laatu Tämä keittiön pesuallas on valmistettu ruostumattomasta teräksestä ja PVC: stä, ei koskaan ruosteessa. Korroosion vastus.<br><br>Väri kuten näkyy<br><br>Määrä toimitettu: 1 kpl]]></long-description-fi>
        <colours>
            <colour>
                <images>
                    <image>
                        <url>https://img.fruugo.com/product/1/35/354131351_max.jpg</url>
                    </image>
                    <image>
                        <url>https://img.fruugo.com/product/3/91/323043913_max.jpg</url>
                    </image>
                    <image>
                        <url>https://img.fruugo.com/product/3/29/334634293_max.jpg</url>
                    </image>
                    <image>
                        <url>https://img.fruugo.com/product/1/30/334634301_max.jpg</url>
                    </image>
                </images>
                <modifications>
                    <modification>
                        <weight>0.4</weight>
                        <length>0.2</length>
                        <height>0.1</height>
                        <width>0.2</width>
                        <attributes>
                            <barcodes>
                                <barcode><![CDATA[4006928250523]]></barcode>
                            </barcodes>
                            <supplier-code><![CDATA[OYD5000]]></supplier-code>
                        </attributes>
                    </modification>
                </modifications>
            </colour>
        </colours>
    </product>
</products>