<products>
    <product>
        <category-id>3356</category-id>
        <category-name><![CDATA[Kitchen  tools]]></category-name>
        <title><![CDATA[Laikiklis kampiniam šlifuokliui, sieninis, 1 vnt.]]></title>
        <title-lv><![CDATA[Turētājs leņķa slīpmašīnai, sienas stiprinājums, 1 gab.]]></title-lv>
        <title-ee><![CDATA[Nurkslihvija hoidik, seinakinnitus, 1 tk]]></title-ee>
        <title-fi><![CDATA[Kulmahiomakoneen seinäteline, 1 kpl]]></title-fi>
        <long-description><![CDATA[Tvirtas palaikymas: "The Angle Grinder Holder" yra pagamintas iš aukščiausios kokybės metalo, jis teikia tvirtą paramą, užtikrinančią, kad stovas gali stabiliai laikyti šlifuoklius ir kitą įrangą.<br><br>Organizuota saugykla: kabantys malūnėliai ir kita mechaninė įranga, naudojant šią „Storage Rack“, palengvina organizavimą ir greitą prieigą prie reikiamų įrankių, gerinant darbo efektyvumą.<br><br>Daugiafunkcinis: "Angle Grinder Stand" tinka ne tik šlifuokliams, bet ir gręžti, blizgučiai, atsuktuvus ir daugiafunkcinio saugojimo įrankius.<br><br>Lengvas montavimas ir dulkės: lentelių konstrukcija išlaiko įrankius, iškeltus nuo grindų, kad būtų išvengta dulkių kaupimo ir žalos, prailgintų įrankių tarnavimo laiką.<br><br>Estetinė ir praktiška: su paprastu, bet elegantišku išvaizda, šis saugojimo stovas ne tik tarnauja praktinėms funkcijoms, bet ir suteikia tvarkingą estetinį prisilietimą prie jūsų garažo ar dirbtuvių.<br><br>Puikus organizatorius: Kampinis malūnėlio laikiklis suteikia specialią kampinių šlifuoklių laikymo vietą. Jis išlaiko jūsų darbo vietą organizuotą, nutrauktą ir tvarkingą, tuo pačiu užtikrinant, kad jūsų įrankiai visada būtų pasiekiami.<br><br>Puikiai tinka saugojimo įrankiui: skliaustelis puikiai tinka organizuoti kampų šlifuoklius, pjaustytuvus, polišerias ir susijusius priedus. Tinka įrankių vežimėlams, stalviršio kojom, stalo ir bortų arba garažo sienoms.<br><br>Spalva: Kaip Shown<br><br>Medžiaga: geležies<br><br>Dydis: 16.14inchx2.5inchx2.7inch(LxWxH)<br><br>Pakuotės turinys:<br><br>1 * Kampo šlifavimo laikiklis<br><br>Tik pirmiau nurodytas pakuotės turinys, kiti produktai neįtraukti.<br><br>Pastaba: Šviesos atspindys ir skirtingi ekranai gali sukelti paveiksle elemento spalvą šiek tiek skiriasi nuo tikrojo dalyko. Klaida, leidžiamo matavime yra +/- 1-3cm.]]></long-description>
        <long-description-lv><![CDATA[Izturīgs atbalsts: Angle Grinder turētājs ir izgatavots no augstākās kvalitātes metāla, tas nodrošina stabilu atbalstu, nodrošinot, ka plaukts var stabili turēt dzirnaviņas un citas iekārtas.<br><br>Organizētā uzglabāšana: Hanging dzirnaviņas un citas mehāniskās iekārtas, izmantojot šo Storage Rack, atvieglo organizāciju un ātri piekļūt nepieciešamaem instrumentiem, uzlabojot darba efektivitāti.<br><br>Daudzfunkcionāls: Leņķa dzirnaviņas stends ir piemērots ne tikai dzirnavniekiem, bet arī urbjmašīnu, uzgriežņu atslēgas, skrūvgriežu un daudzfunkcionālai uzglabāšanai.<br><br>Viegla uzstādīšana un putekļu necaurlaidība: plaukta dizains saglabā instrumentus, kas ir pacelti no grīdas, lai novērstu putekļu uzkrāšanos un bojājumus, pagarinot instrumentu kalpošanas laiku.<br><br>Estētika un praktiska: ar vienkāršu, bet elegantu izskatu dizainu šis krāšņs piedāvā ne tikai praktiskas funkcijas, bet arī pievieno glītu estētisko pieskārienu jūsu garāžai vai darbnīcai.<br><br>Lielisks organizators: leņķa slīpmašīnas turētājs nodrošina īpašu uzglabāšanas zonu leņķa slīpēšanas iekārtām. Tas uztur jūsu darba telpu organizētu, deluttered un sakopts, vienlaikus nodrošinot, ka jūsu instrumenti vienmēr ir sasniedzams.<br><br>Ideāls uzglabāšanas rīks: kronšteins ir ideāli piemērots, lai organizētu leņķa slīpmašīnas, griezējus, pulētājus un saistītos piederumus. Piemērots instrumentu ratiem, darba sagatavju malām, pegboard vai garāžas sienām.<br><br>Krāsa: Kā parādīts<br><br>Materiāls: dzelzs<br><br>Izmērs:16.14inchx2.56inchx2.7inch(LxWxH)<br><br>Paketes Satura:<br><br>1 * Leņķa dzirnaviņas turētājs<br><br>Tikai iepriekš minētais iepakojuma saturs, citi produkti nav iekļauti.<br><br>Piezīme: Gaismas atspulgs un dažādi displeji var izraisīt attēla sastāvdaļas krāsu nedaudz atšķirīgu no reālās lietas. Pieļaujā izmērītā kļūda ir +/- 1-3cm.]]></long-description-lv>
        <long-description-ee><![CDATA[Sturdy Support: Angle Grinder Holder on valmistatud premium-metallist, see annab tugeva toe, mis tagab, et karakter suudab störid ja muud seadmed hoidku.<br><br>Organiseeritud ladustamine: selle Storage Racki abil grimmide ja muude mehaaniliste seadmete kasutamine, hõlbustab organisatsiooni ja kiiret juurdepääsu vajalikele vahenditele, parandades töö tõhusust.<br><br>Multifunktsionaalne: Angle Grinder Stand ei sobi mitte ainult grinderitele, vaid ka puurimise, vaevle, kruvijate ja multifunktsionaalse ladustamise tööriistade talletamiseks.<br><br>Lihtne installatsioon ja tolmukindel: raki disain hoiab tööriistu põrandalt kõrgemal, et vältida tolmu kogunemist ja kahjustusi, pikendades tööriista eluiga.<br><br>Asteetiline ja praktiline: lihtsa, kuid elegantse välimusega disain, see Storage rakk mitte ainult ei täida praktilisi funktsioone, vaid lisab ka oma töökojale või töökojale ka puhas esteetilise puudutuse.<br><br>Suur Organizer: nurgagümnasise omanik annab spetsiaalse hoiuala nurga grinderidele. See hoiab teie tööruumi korras, lahti ja korras, tagades samas, et teie tööriistad on alati käeulatuses.<br><br>Ideaalne Storage Tool: sulg on ideaalne organiseerimiseks nurga grindereid, lõikeriistu, Poola ja sellega seotud aksessuaare. Sobib tööriistakarpide, tööpinkide, peki- või töökottaseintele.<br><br>Värv: Ass Shown<br><br>Materjal:iron<br><br>Suurus:16.14inchx2.56inchx2.7inch=LxWxH)<br><br>Pakendi sisu:<br><br>1 * Angle Grinder Holder<br><br>Ainult ülaltoodud pakendi sisu, muud tooted ei ole lisatud.<br><br>Märkus: Valgus peegeldus ja erinevad ekraanid võivad põhjustada värvi ese pildis veidi erinev tegelikust asjast. Mõõtmisviga on +/- 1-3cm.]]></long-description-ee>
        <long-description-fi><![CDATA[Tukeva tuki: Kulmahiomakoneen haltija on valmistettu premium-metallista, se tarjoaa vankan tuen, joka varmistaa, että teline pystyy vakaasti pitämään hiomakoneita ja muita laitteita.<br><br>Järjestäytynyt varastointi: Ripustushiomakoneet ja muut mekaaniset laitteet käyttämällä tätä tallennustelineä, helpottaa organisointia ja nopeaa pääsyä tarvittaviin työkaluihin, parantaa työtehokkuutta.<br><br>Monitoiminen: Angle Grinder -teline sopii paitsi hiomakolle, myös poranterän, jakoavainten, ruuvimeisselien ja monitoimisäilytystyökalujen säilyttämiseen.<br><br>Helppo asennus ja pölytiivis: telineen suunnittelu pitää lattiasta koholla toimivat työkalut pölyn kerääntymisen ja vaurioiden estämiseksi, mikä pidentää työkalun käyttöikää.<br><br>Esteettinen ja käytännöllinen: Yksinkertaisella mutta tyylikkäällä ulkonäkösuunnittelulla tämä säilytysteline ei ainoastaan tarjoa käytännön toimintoja, vaan se lisää myös siistin esteettisen kosketintalon tai työpajan.<br><br>Suuri Järjestäjä: Kulmahiomakonepidike antaa oman säilytystilan kulmahiomakoneille. Se pitää työtilasi järjestyksessä, purettuna ja siistinä varmistaen samalla, että työkalusi ovat aina ulottuvilla.<br><br>Täydellinen tallennustyökalulle: Kiinnitys sopii erinomaisesti kulmahiomakoneiden, leikkurien, pyyhkijöiden ja niihin liittyvien lisävarusteiden järjestämiseen. Soveltuu työkalukärryihin, työpenkkisivuihin, pegboardiin tai autotallin seiniin.<br><br>Väri: As Pren<br><br>Materiaali:iron<br><br>Koko:16.14inchx2.56inch2,7inch<br>Pakettien Sisältö:<br><br>1 * kulmamyllyn haltija<br><br>Vain edellä mainittu pakkaussisältö, muita tuotteita ei sisälly.<br><br>Huomautus: Valonheijastus ja erilaiset näytöt voivat aiheuttaa kuvan kohteen värin hieman erilaisen kuin todellinen asia. Mittaus sallittu virhe on +/- 1-3cm.]]></long-description-fi>
        <colours>
            <colour>
                <images>
                    <image>
                        <url>https://img.fruugo.com/product/3/32/1729693323_max.jpg</url>
                    </image>
                    <image>
                        <url>https://img.fruugo.com/product/1/34/1729693341_max.jpg</url>
                    </image>
                    <image>
                        <url>https://img.fruugo.com/product/2/33/1729693332_max.jpg</url>
                    </image>
                    <image>
                        <url>https://img.fruugo.com/product/0/31/1729693310_max.jpg</url>
                    </image>
                    <image>
                        <url>https://img.fruugo.com/product/7/31/1729693317_max.jpg</url>
                    </image>
                </images>
                <modifications>
                    <modification>
                        <weight>0.4</weight>
                        <length>0.2</length>
                        <height>0.1</height>
                        <width>0.2</width>
                        <attributes>
                            <barcodes>
                                <barcode><![CDATA[4006928229659]]></barcode>
                            </barcodes>
                            <supplier-code><![CDATA[OYD3289]]></supplier-code>
                        </attributes>
                    </modification>
                </modifications>
            </colour>
        </colours>
    </product>
</products>